致各位

時間最容易改變一個人
而家點樣收尾，無人會知
但希望大家毋忘初衷
唔好比時間同生活改變到自己
唔好氣餒
我地每一個人都係組成社會嘅齒輪
十年又好、二十年又好、三十年又好
要相信自己
星星之火可以燎原